阿迷朋友問車仔想唔想要返金章安

點答好

車仔朋友問曼城想唔想要返林伯特

同樣垃圾有何分別

Joe

樓主同奇雲道爾含過撚